[羅志祥入] 諗到條絕槁幫你翻身

有冇諗過轉戰日本 光速屌真係大把市場

咁我有光速打J手
有咩market岩我

講咩翻身者，溝女無罪喎